<母親節> 有冇3000蚊樓下電話推薦?

臨近母親節，想做孝子，有冇3000蚊樓下嘅電話適合老人家?

加多兩舊水
nokia 7plus

屌米

小米A1 $1598
Sharp Aquos S2 $1780

俾多幾百 Oneplus 5T

asus

母親節先得3K，加碼買iphone啦

小米A1 數碼通$1598應該最平
唔好買華為

細舖行貨2620咋

sony xa

sony xa2
sony xa1 plus
nokia6.1
nokia7 plus

唔洗再推薦iPhone,一來超出預算太多，二來對apple冇咩好感

伯母本身用開咩機?
你想唔想伯母部機用十個月左右開始煩住你問你點解咁慢呀, 點點點??
出年母親節諗定送咩an機未?

A1垃圾

Iphone唔慢？

用開an機，佢又從來冇嫌慢喎

*** C5 , C7

推

華為

nokia6.1
nokia7 plus

華為都幾com下

Zenfone 4/Zenfone 5
nokia 6/Nokia 7 plus
sharp s2 630版

7 plus

屌左三千二nokia 7+